嘉頓家庭什餅係咪設計黎做戰鬥糧食？

防彈防潮鐵罐
大量碳水化合物口糧
十年唔過期
紅色塗裝

我諗香港打仗一定有個兵種負責孭住個餅罐打游擊

補給兵

G Ration

劣改

屌你死圖既

屌 ,太耐冇用imgur
放棄

你辛苦啦

原來打漏左.jpg

試多次

防彈嫁咩

我到底做錯左啲咩

樓豬

睇下得唔得？

幫下你啦....真係好撚慘

下次學下cdrive上傳大法先得

民用防bb彈
軍用咪防子彈

講到好想食

細個屋企有桶食左成年都未食完

蛋卷定什餅個盒勁啲，見啲老母多數用呢兩隻盒放陳皮

我見好多廢老用蛋卷盒收埋啲金鍊金錶
唔知係咪防彈

其實我比較想知點up圖

以前imgur有forum link，照copy就係

有糖係面個隻幾好食

連登有得直接up

係電腦用Photoshop 廢事又過比手機再up

我都冇乜印象，係屋企冇曬乾糧先會打開盒餅

五餅二魚中既五餅

無營養啵

留名睇偷橋

睇都冇人睇

右鍵張圖 復製圖片連結先係圖檔link

個二魚係咪鯨魚

鯨魚係魚

On9 海豹唔係豹啊

海獅唔係獅
Btw
鯨魚英文係咪king fish

有冇高手可以改

屌

正

烏繩都嚇死 貓咪都嚇死
嘉頓餅乾了不起

(我個friend岩岩改, 有冇高手作埋落去)

正評比標題

笑左

咩歌

黃金戰士首主題曲

等緊高手改圖

手持嘉頓什餅可以屌西既日子......

有無嘉頓什餅嘅潮文?

改埋手腳啲顏色就完美

嘉頓戰士

100毛 HELLO

Hi 100毛 我係會然川燒羊肉

好撚正, 改埋首主題曲

Hi 100毛
我係奧克蘭突擊者

100毛我屌你老母死全家呀！偷橋嘅話你全家過唔到初一！

hi 100毛

加頂帽好似怪怪地

有無高手可以改埋聖鬥士個聖衣箱。

無敵既雜餅，嘉頓吹奏好美味。

屌好撚正

正評俾樓主

up圖網

終於有人解答

hi 100毛 我係巴士仔提提你

嘉頓個logo只不過係戴左廚師帽既曾俊華

load左陣先搵到個重點

首飾箱又多件補品

乜唔係件衫似餅？

笑撚死

殘體字喎

殘體字

た、べ、た、べ、て
たべたべて
食べ食べて ガーデン
君よ 食べて

諗返上年三哥嗰拜年故 要盡快送哂啲嘉頓雜餅俾人嗰故

碳水化合物

大舊summer 啃

100毛

No offence
點解蘋果，百份報報道就係推上報
100毛報道就係偷橋🤔

有無好心人送一盒俾我
想試下但媽咪唔俾買

放心100毛班垃圾賣緊魚蛋燒賣
其他野唔撚理啦

100毛偷橋未？

同老母講話係緊急糧食囉

嘉頓座餅鬥士

屌你笑到抽筋

Hong Kong MRE

射龍門

好撚好笑

嘉頓流星拳
餅罐入面有幾多塊餅就打幾多拳

世界級

痴撚線

因為佢冇話轉載連登囉屌

食嘉頓餅復活呀

送比親戚 啊星矢冇話唔得！

細個睇個本書講個細路怕捧蛋比老媽子小 然後拎盒嘉X餅響衣櫃扮失蹤
睇完之後想學佢

食嘉頓餅復活同無限復活有咩分別
我諗會食到佢想死

有聲

高汁post

屌你老母

屌你搭緊地鐵㗎

其實嘉頓雜餅係深水埗嘉頓門市係常年海鮮價
上排80 今日65
小弟30蚊趁低吸納過
要睇月份

期貨

收皮啦100毛

咪撚講一百毛 污染晒呢到

痴線

咪係 垃撚圾

抄左咪屌囉
下下提住好似草木皆兵咁

話唔定出年維園又有班人整嘉頓公仔

1937
抗日戰爭爆發，連續七天二十四小時不停生產九萬公斤抗日勞軍餅

1938
工場遷往青山道，面積擴展至一千四百平方米，並為香港政府製造大量營養成份特高及保存期較長的防空洞餅乾和軍用餅乾

屌
原來係真

食曬一桶回去要幾耐

呢到係咪得我一個鍾意食大紅罐

唉 幫下你
[img]C:/cristianoronaldo/desktop/lihkg/redbox.jpg[/img]

原來真係軍糧

L4D嗰張好正

留名

以後唔再恥笑什餅

成班嘉頓打手

神 post 留名

加埋執白色鬚plz

屌你聖鬥士嘉頓

Cdrive 上傳大法

屌 嘉頓都有打手

有無高手改埋王友良著淘寶不請自來cosplay星恥，改右下就夠

有冇人買過來食

家庭什餅起碼卅年歷史（跨代）
好難冇集體回憶

好好食

香港MRE

感謝巴打

一陣人地宣傳部發覺條橋得
真係搵個阿姐揹住企西洋菜南街就

本土餅

香港民兵指定軍糧

好撚肉酸 但係有gimmick

屌，搞到我有啲想食

落街買啦

細個成日食佢個雞片同朱古力威化餅，好撚好食

有冇typing of the dead

動物橫町主題曲

架鈍病乾鳥不起？

黃金戰士都未聽過

什餅好勇武

Garden RX78

以前供月餅會就聽得多，
唔知嘉頓有冇搞過供雜餅會？

伍仁什餅

屌 原來真係戰鬥糧食

啱啱收到盒

揾個巴打抵諗啲動漫cos聖鬥士嘉頓

笑到我痴根